警署落閘以為玩緊biohazard

警署教落閘咁市民比人斬應該去邊？